點算好 求救

懷疑個fd入左醫院或者警局
咁岩佢附近個邊又出左事
佢依家電話又打唔通 wts又單tick
本身傾緊計既 佢又兩點幾已經放左工
冇啦啦好似失蹤咁
打去999問 會唔會check到

屌你 認真post

Push

可能電話無電姐，我周不時都係咁。
等開機個陣就唔小心訓左

但係佢係d通常6 7點先訓既人

報警啦,青山走犯呀

屌你地 認真post

等到了 終於搵到佢

好彩冇事